［澳洲留學］

我自己打探到啲人講就Deakin commerce 係出名啲
唔知其他科系
RMIT 整體係比較known for design & engineering

街申：Melbourne 人

冇得揀

商科

Y not anu

rmit香港都有top up（engine)，怕唔怕比人混淆